SCUM 組隊區

有無人想叠馬d，平日930-12:00上線，星期六晚玩通宵，留twitch

留名 一個人玩好悶

一個人咩都做唔到，個個3.4友，
師兄平時玩開咩時間

ching知唔知個game點開vsync？

留名

平日夜晚一時時
星期六 日都有

好喔，加twitch啦

平日晚上21:30-00:00
星期日都會玩

依加重有無玩？

無了，玩Red dead